聽聞vtc好多未成年女學生做ptgf

唔好講咁多 俾啲gay佬圖黎j下先

聽聞樓主老母都做ptgf

繼續吹

冇老屈

vtc係職業學院喎

係，以前有個同學都有做，仲要同個老師有路，叫個老師針對同班嘅女同學

職業學院訓練職業技女

收啦，狗眼看人低
乜人睇乜野
妓女個妓字都未識打
讀多幾年書識多d字先講

再講，就算真係ptgf又如何
關你q事
hall都有hall雞
又唔見你屌好多hall有雞？

收皮啦你條死廢柴on9仔
成世讀埋土啦phd垃圾

香港大把人暗地做啦，咩campus都有，有幾出奇,ptgf都係啲呢啲年紀做架啦

有幾出奇姐。雖然唔贊成，但係幫襯嗰啲係最衰。 利申冇叫過

咁激動做乜